勇武派你地今次實在太過份啦！和理非手足全部同我入黎講句野！

你地實在做得太好好到太過份
簡直係大快人心！！！！！
多謝勇武！！！
我愛你地啊
扔核彈都不割蓆

多謝前線手足辛苦哂

打7 fucking幫
紅燒狗肉

做得好

多謝勇武手足

手足自衛還擊勇救記者，勁呀！

當然盡量都唔好打死人啦
不過點都唔割

和理非真喺忍唔住要出聲啦

勇武

斷下手腳
爆下春袋咁囉

死人都唔割呀，多謝你地

多謝前線手足！愛你地！

做得非常好
唔介意再打得大力啲

大愛勇武，錫袋都唔割

希望各位手足注意安全

太過份啦點可以咁型！！！！
想瘋狂嫁比你地

I❤️勇武

正呀！！！

gchi

好波

前線好野!! 你地令今日爽度提升! 好耐無咁紓壓啦!!

多謝勇武！！！

繼續唔好停呀

愛上每一位前線

辛苦晒

向各位勇武同街坊致敬

死佢一個救到成班我唔介意
冇良知既人一個都多

辛苦晒各位勇武，替咁多日來被打既手足出返啖氣

勁！

辛苦各位勇武!!!!幫我哋出翻口氣

勇武手足好耶！ 睇到郁手個下真係流咗眼淚，等呢日等咗好耐。 繼續加油！

#齊上齊落
#伸多兩腳

I love武武❤️

多謝勇武bb

搞到我面部肌肉失控 好過分

型到

勇武bb好型核彈都唔割！

mm

建議大家交完稅可以順個便去東區裁判法院支持義士上庭！！義士不是condom!!!!!!
#上庭聲援
［1］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：梁X添
情況：保釋
控罪：2項非法集結、2項傷人
事件：#714沙田
備注：在沙田新城市廣場與其他身份不詳的人，意圖使男子張歷恆(警察)及郭兆恒(警察)身體受嚴重傷害
—————
［2］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：龔X遠
情況：保釋
控罪：2項非法集結、傷人
事件：#714沙田
備注：涉在電梯底襲警(郭兆恒)，並以傘篤他三下
—————
［3］ #提堂
日期：9月16日 2:30 pm
地址：東區裁判法院 第1庭6樓
裁判官：錢禮主任
被告：黃X豪
情況：保釋（28/10再提堂）
控罪：非法囚禁、非法集結
事件：#813機場集會
備注：涉於機場禁錮付國豪
被告晚上9時才下班，回家需時1小時30分鐘，裁判官堅持要求宵禁令於晚上10時開始

想錫勇武春袋

終於清醒了 是你教我們報警沒用的

割？等左呢日幾耐呀！

多謝手足

好感動 睇到我喊

多謝勇武手足 好L型

多謝前線手足

多謝所有前線手足足

勇武好勁呀！我打個J先

i love u allll!!!

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我愛勇武巴絲

好感動
香港人又進化啦

正，我睇到笑，多謝勇武派

大快人心

推

well done

YOU ~ ARE MY HERO

支持

勇咩武呀
班友欠債未還錢
搞到被人斬

光復福建！

多謝勇武 真係好撚鍾意你地呢班勇武手足

扔核彈都不割蓆

多謝曬

榮譽歸於勇武

多謝

多謝勇武

勇武好撚型!

和理勇武 缺一不可

做得非常好

多謝勇武！！！
我愛你地啊
扔核彈都不割蓆

各位同事辛苦嘞
雖然只係一聲感激
不過

大家都需要你地行前一步
帶領整個時代革命

我期待親自向各位多謝嘅一日！

前線真係英雄黎 我愛你地

我愛勇武
勁到chi sin

唔好打死人......住...除非証實到831同901嘅事先...

多謝前線巴絲

感謝前線勇武

屌呀 和理非升級下啦 唔割有閪用咩 幫手打下

辛苦前線手足，多謝你地！

下次拆埋班黑社會狗竇

J Ｌ死我

Adore

我愛勇武辛苦你地

多謝！

不過都留意返私了最理想都係無跡可尋
希望下次冇人影到手足，雖然真係好好J但唔想手足比popo拉

每天捉幾隻嚟打 ！！

勇武ho ball

好感動！

好治癒

勇武今日進化多謝勇武

多謝勇武
核彈也不割

我愛前線

respect

多謝勇武手足

多謝勇武手足 核彈都唔割

次次都係挨打，你老味，街坊都忍唔住要開拖啦！

勇武今次好撚勁

好波😭😭😭

多謝各位

多謝曬，love you all

我愛勇武手足！！！

左膠係時候轉形做天文台配合勇武啦

香港人 加油！

手足

前線手足我愛你地呀

我要大大力錫春袋

核爆都唔割

我愛勇武巴打！核彈都唔割

721831

❤️❤️❤️❤️❤️

你哋真係好撚過份
令人愈來愈愛你哋

前線萬歲

勁呀！

光復香港 時代革命

辛苦了

好想同勇武bb做愛

Push

勇武巴絲我愛你

勇武手足辛苦晒!
放學都記得要注意安全啊!

可接受，睇下班建幫收果d錢夠唔夠睇醫生

前線手足最撚正玩核彈都唔撚割！

做得好好

多謝你地

多謝勇武手足唔同我哋割

勇武我愛你

多謝勇武手足行前多一步，無遺棄我地

勁呀

大快人心 多謝所有前線手足

武幸苦晒

勇

勇武啪啪啪勇武啪啪啪

做得好！

除左唔好打對家頭外 做得非常好 萬事小心

勇武哥哥

我愛勇武 多謝你地

打就打，唔割𥱊，就一齊齊受人唾罵？！不過有人鬧咩？

屌當和理非自問無不反對都出係進化左之後，你班前線勇武進化得更加快

作為心態勇武但physical條件和理非嘅我表示 好多謝你地
繼續努力 我會一直支持

做得好好！

和理非表示就算勇武做乜都唔會割！
你地真係好勁

打殘一個藍絲，可免除數十手足被打！
我們只能以暴止暴，別無他法！
打殘藍絲，保護手足，你我有責！

我愛勇武巴絲
但記得包實自己、變裝

可以開遮或睇水。

我想做天使

打完之後個個都企得返起身
太過份啦

我愛勇武 我愛前線

不割

push

多謝前線

咪做標題撚啦屌

放心，香港人最鍾意睇人仆街，睇私了大家一定好開心

多謝前線手足同勇武手足

贊

感謝前線手足

多謝你地我愛你地

今日辛苦晒!
PS. 盡量唔好打頭同頸

雖然有點暴力。。。但也請好好保護自己及身邊的人

多謝勇武手足❤️

打得太少

I love you 3000

之前香港人俾人踩到上心口，今日勇武手足好波

多謝勇武手足
好愛你地!
但記得萬事小心
俾個大大嘅擁抱你地

打30秒然後即刻跑走呢個策略真係好難擊破

受小弟一拜

想啜爆你地

兩個字
唔割

I LOVE 勇武

點可以打人架！要割！

辛苦哂

多謝勇武！！

等左今日好耐

和理非 永遠支持你地

多謝勇武 辛苦哂！

辛苦嗮

我愛勇武

好叻叻

正呀

我屌你標題黨
手足好野！！！！！！！

盡量唔好死人喇～～～
重傷斷手斷腳好了～～

I ❤️ 勇武

勇武bb多謝你地

撐!
利申和理非

Good job

勇武手足辛苦曬！！！

well done n thx

多謝勇武手足！

多謝你地！

跪求多啲
最緊好好保護自己 了事即閃

尋晚因為淘大單野覺得好撚嬲，今日因為北角私了覺得好撚爽

核彈都唔割

多謝勇武！

加油啊勇務

今日不論俾狗拉嘅巴打又好
自衛嘅巴打都好
都值得大家尊敬
亦我覺得亦都證明乜鬼唱歌會膠化etc.
其實係假嘅
大家都仲有團火仲有心去繼續抗爭架

唔撚割
多謝勇武唔割我地！

辛苦手足

睇下有幾多正評

勇武萬歲

你冇做錯

只係驚有人要上身,死嗰啲垃圾who fucking care
勇武

多謝你地😭😭無你地 今日好多手足都返唔到屋企

❤️❤️❤️❤️

辛苦哂 訓好啲 食好啲 休下息 好想錫爆你地春袋啊

勇武萬歲！好愛你地

前線手足 要好好保護自己 見到你地受傷 我地都好心痛家 不過無論發生咩事 我地都唔割唔割唔撚割 有咩諗法就放膽做 我地會backup 你地！

十分出色!!!Bravo

太治愈 手捉記得消滅証據

好係永遠唔會過份㗎
我愛你地啊勇武手足

多謝勇武

全民起義，今後再無左膠！！！

保護自己有咩問題？

多謝前線手足!!!!!!!!

武

支持前線手足
下次可以打大力啲

叻到痴線

摧建幫

hit and run 叻仔

打死都唔割！愛你地

今日睇到濕晒

多謝勇武手足！！！！！

感謝勇武手足！
上幾個星期前我都係反對暴力對待藍絲嘅人，不過經過左尋日件事，who fucking care班藍屍點，我直頭想打埋一份！
勇武們，你地打幾大力都唔割，最重要唔好打死人，費事文宣難做

除咗多謝，我哋更要落力文宣。好多人未明點解要針對港鐵，點解“撤回”（只係動議）咗仲要繼續遊行。我哋要繼續向大眾解釋。

多謝你地~ 辛苦哂~

屌你老母 藍衫手足你個仆街 睇到我扯左期呀 痴撚線

多謝手足！

多謝前線手足
多謝

我邊夠割，佢哋唔割我咁廢都偷笑

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

爽yy！
但係記住不被捕！不流血！！

勇武 武運昌隆！

唔好割我地和理非

多謝大家，兄弟小心，天佑香港

❤️❤️

多謝勇武
多謝前線

無你嘅呢場抗爭一早完咗
辛苦晒你哋
永遠支持 不割蓆 不篤灰

多謝前線 辛苦哂

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

多謝前線 勇武 和理非

跪拜手足 辛苦曬

睇到我好撚爽呀
愛你地呀！

多謝前線手足！

感激

支持勇武，永不割蓆

和理非係同勇武互補
人地做完野喇
和理非都係時候做野

做文宣 落牆 上twitter

會唔會搵日出多次中環 但實質兵分兩路光復北角

好多謝

你黎到都係扑到D人流曬血啫,
咁我地自己黎得啦

勇武I love you

今晚屋企要人呀

和勇不分

想錫勇武巴打春袋
終於完美展現 hit and run

成班勇武打撚到班傻閪扮死唔敢郁

❤❤❤

真係好爽 好謝手足

做左d好多想做但因為種種原因而唔敢做既野

感謝勇武

做得好好！人民英雄！絕對無限量支持你地

d 叔父,唔小心pk 咋

永遠都愛勇武

做得好！核爆都唔撚割！

[爭40000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

今日除咗有手足被捕所以不完美之外
大家做得好好

好擔心炮台山救人比popo打到成面血嗰位義士

比個like你地

唔割，報警報足三個月得邊個救示威者？支持一切私了行為

多謝每一位勇武

thank you bravest protesters!

you have my greatest thanks

much appreciated!

多謝同埋辛苦了！

勇敢好型阿

多謝🙏🏻

多謝咁多位勇武巴絲

我愛勇武手足足

想幫咁多位勇武手足含

勇武I love uuuuu

大愛勇武

well燈

核爆都唔割 勇武最型

多謝勇武手足
條條片都咁治癒 J左十鳩幾鑊㗎
唔好俾佢停

《召喚》和理非你地去晒邊？其實你地仲有好多野可以做！

Good job,勇武巴絲們們

我地和理非慢慢吸EXP加入勇武啦
開遮又好 做乜都好
心態上一定要改變

愛死你地

多謝勇武義士‼️繼續努力‼️

大家都做得好好

Gogogo

核彈都不分化 不割蓆 不篤灰

大快人心, 辛苦哂!!

鼓勵勇武

正

辛苦手足，愛你們

做得好
另外捨己救人果位手足，一定要幫佢

心很涼，辛苦啦

我愛前線手足

多謝勇武吾同地割蓆！

最重要be water好成功

如果612冇勇武手足ge話，我地已經送左中

多謝勇武巴絲，我地會爭取一本BC比你地

我愛你地啊

勇武bb愛你

感動

重講乜春 大家都手足不分和勇 幾時明

最重要係唔好打死人

辛苦晒勇武
多謝你哋唔放棄一班和理氣

紅燒狗肉
打柒fucking 幫

欠勇武太多
多謝英雄們

前線手足，無以為報

勇武手足 等我黎大大力錫你地春袋

多謝！love you guys!

加油!

多謝前線手足辛苦曬你哋

辛苦曬大家

不割蓆
和理非記得落雨要開摭
保護手足

多謝勇武唔同我地割席

愛勇武一生一世

如果打死人就唔太好 要佢地慢慢受

前線巴打世界第一，愛你地一世

多謝前線手足！
地核爆都唔割

身為左膠都覺得勇武自衛還擊天公地道

多謝勇武！！！ RESPECT

做法完美 唔需要改善